爬蟲集中討論區

歡迎連登爬蟲愛好者

有冇啲易養又唔洗冷氣嘅爬蟲介紹吓？

咩冷氣?
大部份都唔洗冷氣

角蛙？守宮？

蜈蚣

想養zero

我都搵緊

屋企人好反對，睇黎呢一世都好難養到球蚺
利申：剩係養緊一隻盾臂BB，因為可愛先過到骨

吓,球網仲簡單過蜥蝪

一來有蛇喺家居已經接受唔到
二來唔接受老鼠

又多個PO

有養嗎?

蛇正，唔係球蟒都曬下

有 但po晒係隔離op